唔識教仔既人唔該你地用安全套

話說今日搭車有對夫婦拖住個細路上巴士，心諗大把位咪撚坐埋黎
屌⋯⋯個細路真係坐左我對面

全程個細路好似戴志偉上身咁起勢踢。我食左幾腳，忍⋯⋯
個老豆翹哂腳大爺咁款坐埋邊玩電話

中途站見到前面有位我仲唔仆過去轉位咩，班人落車時好似得罪埋佢地祖宗咁
睥到行

其實係你老母冇教仔係咪等於你唔使教仔？

識教仔既正常人，諗到呢個生活同政權
仲會生咩

所以而家搭車見到一家大細嗰啲真係避得好避
唔係錯既就係自己

當場就屌佢啦
上黎講有咩用

香港人既質素早己被沖淡

你見到老虎會唔會跑先

你老豆都應該用套

大家咁話

人地手持武器對住你
屌都唔敢屌上嚟叫春有咩用

爆洩下都唔卑咩

樓豬冇膽 ，試過坐飛機都比啲蝗種人坐後面係鳩咁踢張櫈，即另轉頭屌
坐巴士就試過比對面個蝗種人細路踢埋黎，又係即屌

個細路叫我做老豆啊？我老奉讓你班賤種架？你教唔撚掂我咪幫你免費教仔囉